【和理非、文宣組請進場】十一奉獻支持呢場運動

咩係十一奉獻？
所謂的十一奉獻是把我們收入的十分一收入歸給上帝、獻給上帝，來感激上帝賜給我們的一切。《聖經》記著：地上所有的，無論是地上的種子，是樹上的果子，十分之一是耶和華的，是歸給耶和華為聖的。其實我們能夠奉獻，是出於神的恩典。我們把從神而來的，留十分一給上帝，是尊榮耶和華，也是我們對上帝的感激。
(source: )

簡單黎講
每個月捐十分一人工支持呢場運動
可以捐去星火同盟、612人道基金、連登、蘋果日報、立場、傳真社、杏林覺醒……

有咩好處？
1. 門檻較低，聽落容易接受
成日話要捐錢，但係又唔知要捐幾多，十一奉獻可以幫大家定下一個reference line。十分一人工聽落唔算太多，又有聖經back up，令市民大眾容易接受

2. 可持續令各組織有營運資金
好多時大家可能一次過捐完，但隨著時間增長，愈多人被補，燒既錢愈多。十一奉獻可以令各組織每月有穩定既營運資金，唔會突然進入財務困難，方便持續提供支援

3. 建立心理戶口，養成捐錢習慣
當十一奉獻成為一個習慣，你每個月都唔會覺得呢個係一筆額外支出，反而會放埋入去每月budgeting去計收支，減低心理負荷

多一個人十一奉獻，就有機會多一個義士打甩暴動罪，還佢十年青春
各位上唔到前線既，趁呢個月頭開始十一奉獻，飲少幾杯珍珠奶茶，睇少兩場戲，幫到就幫

文宣組可以做做野

推爆佢！！

721

831

推

u

do

85

push

星火首選，612，報章次選

岩岩沖緊涼都有咁既諗法 幫你推